波台口號 為理念而戰的人

下面你地接

都係熱狗

最終一定會戰勝為放針而戰既人

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

本身就同一班人嚟
點戰勝呀